寂莫也揮發著餘香，誰說這算是情素？

咁多年來咁多個版本，大家最鐘意邊個版本，最難聽又係邊個版本？

我自己最鐘意哥哥97版同林憶蓮版，但老老豆豆其實GEM版唔鳩嗌既其實幾好聽

最難聽就一定係crystal版

哥哥97演唱會版

哥哥梅姐合唱版

Eason梅姐個唱版

Gem版

古巨基版

林憶蓮版

周國賢版

Hotcha Crystal版

巴絲有其他心水版本不仿分享下

冇人聽哥哥

只有哥哥能夠超越哥哥

好想同哥哥偷情

其他版本收番埋佢啦⋯⋯

梅艷芳 倫永亮 版本都好正
淨係搵到呢條link

阿漿唱得幾好

梅姐好屈

寞 ， 愫